1940將會改發8號風球

大家留意返

負皮個D都係傻仔黎嘅
100%肯定1940會落8號

都話八號㗎啦

未來人

8左喎

勁吖

樓主點知

屌 點撚樣捱到聽朝呀

樓主係天文台做

聽日冇嫁拉，準備返工拉

有神快拜

已掛八號
好喇早啲訓聽日返工

樓主原來係天文台職員
透露下劇本聽朝幾點轉3號？預定時間準備返工先

想問下樓主六合彩買咩number

凌晨 0440 改發 3 號